{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038112",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62728&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주IC펜션"
    },
    "text": "茂朱リゾート入口に位置する宿泊施設は次の通りです。 ここではスキーとボード装備のレンタルが可能で、周辺には茂朱リゾート、九千洞渓谷、徳裕山国立公園があります。 入室は4時から可能で、退室は11時までです。 すべての客室は禁煙で、無料Wi-Fiを提供しています。 駐車場は無料ですが、現場の状況によって利用できない場合があります。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用して追加料金がかかります。 最大6人までは20,000ウォン、7人以上は40,000ウォンです。 最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペット同伴は禁止され、画像と実際の状況は異なる場合があります。 利用施設の紛失と毀損は利用者の責任であり、客室内では火災危険物質を使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の入室時間は何時からですか？",
            "answer": "宿泊施設の入室は4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の退室時間は何時までですか？",
            "answer": "宿泊施設の退室は11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の駐車場は無料ですが、現場の状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設がありますが、炭とグリルの使用には追加料金がかかります。最大6人までは20,000ウォン、7人以上は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "宿泊施設の周辺には茂朱リゾート、九千洞渓谷、徳裕山国立公園などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での利用施設の紛失や毀損について教えてください。",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では火災危険物質を使用できますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設内では火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でのゴミの処理方法を教えてください。",
            "answer": "宿泊施設ではゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の最大人数制限はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入口にある場所はどのような観光スポットですか？",
            "answer": "宿泊施設の入口に位置する観光スポットには茂朱リゾート、九千洞渓谷、徳裕山国立公園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 596
    }
}